[DSE] listening 幾時可以開始寫野?

佢叫我貼BARCODE既時候可唔可以 劃野/寫野 係份卷?
幾時先可以寫野